大家記唔記得之前有個巴打撞爆商場玻璃俾物管屈錢單野？

有冇下文